[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5602)

我

你

Slow

㩒屌唔入?

又0:0

荷乙23分鐘3球

狼隊無射過波

咁快開1.5球派錢？

唔使失都算係咁
對面似班霸多過升班馬

唔講以為係曼利對緊中下遊

LEEDS今場好似幾亂下
定係未熱身

25min 2c, 90min 8c

1比3

列斯啲波爽住去
玩緊fifa咁

列斯回防快到

leeds跑一場會唔會等於人地跑場半

成班跑狗 仲要休息左咁耐

角？

泰斯達畀啲爭扎

荷乙nba?

上半場唔入下半場就冇氣俾狼反擊

68%控球

列斯係咪無限體力？
再係咁實入㗎喎

33min 2c, 90min 6c

3c

列斯求下你入波

睇死又係下半場係咁入

On9聖保

大波goooooooooal

唔1撚識賭 仆街

狼隊真係幾守得....

00 01了

列斯W仲有2倍幾
買哂主同和實有錢贏

開客呢

大波黨會戰勝歸來

英超入未

上季有場我好記得鏝打狼 又係狼守到最後10分鐘 反入鏝2粒 0:2完場

都幾難
利申買左下盤

都就2021 仲有人j控球率

幾控都無用啦 入唔到講經咩 利申買左大波

秦斯達goal

似狼隊入波先

列斯 goal

頂實

救得好

咁都唔洗輸

以為輸得

傳多腳俾魯爾占美利斯就應該入了

列咁都救到

Gel

神奇更衣室 下半我狠一定入

好似無乜人買列對狼呢場

列斯goal

半6全12，
11.5s 針

買10蚊和 super

列斯會入

列斯會贏

今場悶撚到

啱

2-2

屌牙

終於有波入 列C係唔係終於要認真踢

狼0-1

Goallllllllllll

屌你老母痛失3分

都話下半場列斯冇氣就俾狼入

屌你老母炸乜撚呀

炸

吹

唔洗報分

又炸

唔識報分唔好勉強

炸左啦師傅

炸！

越左成隻腳咁多

炸完又同翻列c

靚

炸得好

近後小小都唔識 廢人

Var毀掉了比賽

2球唔該

互炸 每人一次

唉 英超 又0:0 意甲又0:0 今日咩事

到列c入了

仆街var

做乜撚野 馬會精選走地 3場都00覺都訓唔撚到

列 快

爽？

唔爽

追數追成點

11.5 12.5不問價 6:4入

我就快賣身

快啦屌 以為咁快1粒好爽

你估話賣就有人肯買架啦咩

屌你老母 今日真係西波日 咩野都00

如果呢兩場00 倒輸1k

賣去南洋

意甲都00
ifc見

癡撚線 兩日都係全開下盤

今晚又一場和波 聖保

大隻佬入黎了

維羅納+列斯聯FG 10 1 200

有

lm

中

Lm

馬會係咪準到咁今日開左3場走地 3場都00

dllm 德乙客blacklist算 又比人禁屌追和

班福特識入波未

維羅納玩野? 18射9中龍都可以唔入?

又話熱拿亞中武肺又乜又柒
主隊屌到傻都仲未入到一粒

2球 10 1啦 唔好講咁多

正

我狼入波

好 玩撚完 針

自頂入

列斯

狼隊射3腳 入兩粒 列斯就收皮算

Og

phillips

屌你老母 OG

即場10.5b

仆街條短人頂唔盡都要格硬頂......

屌 比多球快

本身收左錢啦屌你

列斯反cup

8c

1比1 大家開心

意甲17射12中0比0

炸兩球。大波

狼一定泊大巴
分分鐘輸多球

9

好呀 快

10c

我發癲喇 英超開撚完下盤未啊屌你老母

進取 11.5b

下盤既大家 點都補少少 主勝 呢兩日殺盤殺到傻呢

角大手足最後跳船11.5s

場場下盤

門前把握差到

比球呀大佬

2球 留多次 10 1 快
唔信之次派唔到

快 有

有呀 goal 快

11.5b啦屌你老母

狼隊根本用返對曼城種踢法

狼狗下下一球 想點

6分鐘有計傾

goal !
未？

神11

✅

唉... 屌你老母 西波日

0-1ft 11c

11.5

老友有冇贏錢

10.5咁樣爆

佢贏西咩 訓撚到岩岩先醒

你係豬黎？

上場都係啦 伊雲補時冇啦啦一腳清出底送角
明明冇人逼佢

GELLLLLLL

巴甲邊場大波 快

你安撚靜啦優越陳

老友你好瞓得

佢呢期勁中好撚招積

咪屈🙏🏻🙏🏻

仲要得2個半鐘先有即場
訓覺算

我朝早針左

建議你問差b 我平時係dicord點屌波

新爐 入嚟支持下

躝啦賣料狗

呢個week end贏咗幾多

賣料狗幾時輸身家去老破
曹操依啲乞錢嘅都冇你咁肉酸
[/red]
收$1000 一個月你唔好再狼死啲？

100k 夠開飯

0730 角細手足威武，
高水等post事後

做完野先度

唔貪心 派200ok?

在線等

見到d賣料傻閪打文分析就好想笑

明尼路

求派開飯

幾時死？

凌晨5點有咩做

只係忍住半個鐘，
西布同佐加盤，要左仆街西布平半
佐加高水贏埋，我屌

狼隊full team受讓點解唔買

訓教

點解唔兩個都買 2個都錯 感覺仲好過 2揀1 揀錯

Allin左西布，其實信心不大貪早場，平手轉平半以後都唔買，成尻日都係走盤

老友 買波唔好跟時段 應該跟信心黎買

起機注第一口已死，3k

仲有一半

7點明尼路踢假 自己睇路

新英倫 買細波 試下

點睇到係打假

大佬 手指尾漏小小出嚟呀

馬毛比人cup

細波無煩惱

唔撚洗返工咩 唔返邊有錢賭

咪問你返工有乜嘢做囉

返貨咪要搬水囉

琴晚臨瞓買咗4埸：般尼+0.25 聖保利0 維羅納-0.25 狼隊+0.25
淨贏1注

係咁贏

列斯聯咁都輸

保地禁屌唔入

想分享下琴晚心路歷程
頭炮買左注般尼先，打左廿分俾人人禁屌心諗輸緊
跟手買左佐膠諗住睇下贏返少少般尼果注
但係0:2就取消關注贏埋都唔知

之後買左聖保利 又係諗住執返少少當無事發生
但係勁快人人秒入
最後買左熱拿亞 mon左15分鐘俾人禁屌
嬲到訓撚左
起身發現一注都無輸

巴希亞半場都過唔到

明尼路已收半

派

咁派未？

有時就係咁，不過如果佢西既話就...

睇完一場／Confirm 左贏定輸先落下注啦
巴打贏多d

買撚左巴希亞 表示走得好安詳
俾人禁屌到on9

發夢美職半場13角，嚇到我醒左

驚輸就係咁
早幾日po過飛上黎 連輸7-8口
果到幾千蚊(我玩好細)

個早餐真係貴

早晨

封？

買左咩

舊時巴塞對菜鳥隊式禁吊

一起身又全下盤 on9

夠膽咪半0全4爆鳩我囉

明尼上盤易到

10.5s

早晨呀各位唔洗瞓

10k?

15

你其實係咪優越陳分身

係咪盲追下盤就贏錢

一直都係 但人點會有強隊唔買走去買弱隊
賭仔心理

保地花膠

我下盤巴希亞輸緊 點部署好

佢琴日朝賺46k, 我都想
佢贏緊好似會追角細，極限操作

我無咁勁，淨係食下低水飛

12 min 1c, 90min 8c

今場買咩

3

20 min 3c, 90 min 5c

咪刷屌

入波未呀

半5～6就搵位補飛
半＞7就聽天由命

花膠大波

保地大可放心，仲讓緊半一

入波未呀好悶呀

費城

費城聯goal

費城聯goal！

求半大

你老母美假場場下盤

own goal!!!!!!

OG

keep住去 入多幾粒啦

對咗

花膠 明尼路456未

35 min 4c, 90 min 40c

下盤又然

花膠夠薑半0全3殺我2.5細

新英撚個後防收咗幾多錢去入呢球？

唔明點解費城係下盤

花膠場串左巴希亞 2串1 讓球主客和 和

我2.75s

再震下我啦

有冇英倫苦主 點部署好

美職2大 快入

買咗兩注 花膠2.5細 費城聯下盤 兩埸力頂

琴晚到依家 開哂下盤咁濟

又下盤

上盤俾狗買

屌 5角

明尼路再唔入一陣臨尾又追和

6

半5 全7

角細針

客唔會刷 主係咁落底鳩斬

全下盤 又中

費城搞掂

半6

唔洗臨尾

大波波上了

唔理咩盤 下盤都中撚尻硬

我 唔驚
新英倫咁廢都讓半球 應該有劇本 我好撚樂觀架

又一場下盤 唔到你唔信

半6全9

三場都禁屌唔入

半6全26，角細針

黎明轉左盤

日日都下盤

買+號果邊

半一下盤低水全格啦

主未入到波都會鳩刷
以佢上半場個打法

好有機會就係保地上盤

明尼90會入
然後炸

黎明主場惡過狗

半一上盤 贏則半格 輸就輸全格

屌那星 明尼路幾次都唔入 做假做到咁

睇死得半格 仲要叫餐死

又下盤 真係癲到

馬會收好撚大

費城贏一球win仲有1.74？🥴

All in 客勝

7成控球都唔識入

繼續下盤 半一上盤都買on9

最撚仆街係馬毛 領先2粒反輸

輸埋

護級下盤惡過狗

講左

巴甲客主 痴撚線

例牌星期一下盤日

未來人系列✅

好彩你冇買明尼路多謝自己食早餐

cls波

細波gel頭算

點睇出黎

一陣阿美算 半一盤半格搏全格

我了

又贏 有無人派

派我

明尼仲有幾耐

用水泥定瀝青gel好？

Odds

五分鐘要追兩球

機會有幾多

收檔啦垃圾

3:1

明尼路又賣分俾榜底

快柒啦美職

點樣禁住打 都輸咁多粒

明尼仲有分賣？

假撚到

屌佢老母，二場巴甲2場冷門，要左戈亞斯

巴希亞都cup到
新英倫可以cup埋嗎

踢假

上面講左

斬未

利昂讓唔讓得起半一呀

On9

美職nba未

古仔係咪死左

新英撚入返2球定下驚先啦

新英對費城場場輸都讓半

假波黎
d莊開到 0：1果時 1.1幾
要殺莊搵水

睇佢踢好撚妹

10.5 b

躝啦

半一全一jump

跳船 8.5入返

半6全6

馬會好快開咗1.5 2

賣料死開啦

p牌仔學人出重心

垃圾仲想賣料

美職真係夠膽死全下盤 係1場上都冇開過

呢場美職啲角企得咁硬 all in 細啦

12.5s 收息

尋日追銀行對家先含完

銀河讓一球wor 走水姐

最多輸半都叫重心

英撚革命肯追和未

花膠0:0ft 武田巴gel頭

墨假all in下盤算

最多輸半 輸錢係重心

第一次事前贏

我謙啲 最多唔中

想問你隊垃圾入未

11.5s穩到停c

巴西買細真係無煩惱

全6

角細手足唔好燈住，
好少贏高水角

唔通半1全1

美狗

仆街了7c

屌點解買左上盤

入左幾多角s呀咁驚

嘩明尼路禁吊
下半場咩事

係要鬥氣冇辦法

leon無敵主場

我琴晚到依家淨係計馬會波
般尼+0.25
聖保利0
維羅納-0.25
狼隊+0.25
花膠2.5細
費城+0.75

淨係輸一埸半格 係咪都可以去賣料

單邊角驚西咩

出場比我未

10.5 半場個勢預左針
不過而家又有d機

踢到咁 分分鐘半1全1

10.5 9.5針得

角來了

冰角呀

刷角入波啦 英撚

黎緊嗰啲冇咩信心 想買利昂細波

又黃金主場 前兩日邊隊黃金主場先輸完

燈撚到8c, 針算

買阿美 預輸半 個心情會好好多

02

0:2 買下盤先會贏

費城+0.75水泥gel

0:2

美職好撚野

真 半一上盤贏半格驚足90分鐘

美職快入多粒...

最多輸半

靚到
2大
比多球收錢

馬會水十場得1場中 睇你好唔好彩踩中果場
最伏係坐和望贏哩句 邊隊俾人貼哩句多數俾人大炒

你班撚屌再gel角細死全家

支持

逆向穿盤

10.5gel

9.5s未撚驚過

費城2角2入波

角大呢

-3

10.5大gel得

Gel定頭落去拎錢

輕輕鬆鬆啦 贏撚緊
都唔知買細嘅人諗乜撚嘢

死開啦

新英撚攻得好猛

唔好燈角細啦大佬，
想贏一場姐

走啦垃圾 呢到大把人勁撚過你
要燈嘅又有 要準嘅都有

2/2.5大 2-0都✅

乜撚叫收返半格
好撚好小 依家叫輸小半格

明尼路都係

真係痴撚小
以半博全 輸半當贏

封入快

12m?

買咗少少10.5s同角細手足一齊頂

但0.2

11連都好意思拎出嚟
仲要包埋走盤

咁準備輸多球

買咗9.5大 驚都未驚過

猛過頭

咪假封 快入

2大 差1

-3c

屌你

byebye

追3球 只服左膠

巴閪甲幾時先派

炸未

又中

入完波條友慶祝都唔慶祝

快大

派未

落後緊正常都唔慶祝啦

Cashed

買唔倒果d就唔洗輸
買倒果d就即贏 偶像

又贏

10.5 9.5s

2:2

又真係好猛

費城聯咪玩野

on9 波

炸咗？

bomb 冇事

OFFSIDE

假希望都唔比屌你老母炸西咩炸

好彩炸

10.5 gel

刷啦 好嗎

刷角

Offside 好撚在

買咁大 心臟要有返咁大

熱刺3.0>3.3

走撚開啦垃圾

一起身咩撚野馬模
我屌你老母
一場熱 一場馬模

走盤就斷啦
連咩勝

條友真係好撚柒
1出黎就比人屌到反皮

廢城成日下半先黎有波入

左膠劇本 80分鐘追3粒 得唔得

中啦

咁算唔算gel

馬模假撚到

岩岩都想買 遲左30秒

講野 on99 緊係

9了 頂實！

一出飛又話即有角 偶像

9.5s又要針

當買1.58水，太多人燈

神10大家開心

唉屌 好在費城回回血
一陣lyon生性埋就最好

神9傳奇再度回歸

神9

埸埸贏 派未

勁 點開都贏錢

-2c

9.5大高水 又贏多注！

美職無限補時，
睇球證買左咩

Gel定先

10.5s cashed
9.5s

力頂9.5s

幫我老友黑單9.5大Gel！

小注左Leon 上盤驗腦

又中 我未...

直接完場啦

2.33fat la

支持老4回歸狗會 就黎有角

你岩岩都叫我走水啦 剪鳩你

補幾

D錢比佢贏晒

5

英撚絕殺啦好嗎

完場喇好嘛 唔好補喇

補時5分鐘，一個有幾難
想問馬會開幾點

補5 點會冇1角

我買親都無

成班仆街係咁幫人gel

唔gel等幾時 轉頭爆柒晒角細

一定有10啦
中中中

9.5唔中 留馬會戶口

賭到變痴線佬
補左飛好想佢開角大
明明角細贏9k

咪撚玩 邊有可能半6全9

都唔知啲人驚啲乜 Gel定頭去馬會拎錢啦

屌 笑到仆街 補時龍門球都2個

黑單

黑單覆tg

啱啱365角大勁落飛 原來冇料到嘅 咪又係9c

完未 9.5s震到仆街

新英撚龍門球

原來球證買左神9

有次斬木定唔知肯狗補10都冇角

角細cashed

完 9c

1:2 9角

1.92 變1.58
角細含淚gel

起身買3注
花膠2.5s
費城聯+0.75
費城10.5s
細波 細角 下盤 就是爽

2.33高水

下場點睇

10.5s 2倍易到

一陣買咩呀大佬

好好地外仔9角大咪幾好

Leon？

dllm又差一角

黑單bb

黎明！

一出就買到 勁

角球旗都中埋 笑到我變傻閪

好彩馬會救我一命 輸少200

墨假想買2.5/3s

我支持你架但我買左9.5s

個個幫你打氣呀 證明你人緣幾好

呢場角嗰個都贏錢 哭都正常

煩撚夠未雲迪咩牙膏

我想你贏架 仲想叫你派我

老4唔好哭 下場買咩

呢到好多傻仔仲會中伏

On99
有兩下都係碌向角球旗然後差少少少少 結果界外球

10點入球雙買幾錢好

allin 一口過啦 賭咁多場不如賭一場

睇得準

走啦賣尿狗 屌你老母又上黎呃傻仔錢

勁到

我試過有場 直頭中左角球旗彈返出黎。。。

墨假有冇好推介

黎明話空肚唔好食早餐
依家去返工 有冇早餐食都睇下黎明了

黎明來到

馬毛咁撚樣比人cup

巴甲係咪又要幾個鐘？

Yes搵左你成晚

最後一注，求中
唔中既話6仔開頭獎比我

黎明 13、16號幾勁好似上盤穩啲

馬會九成都係比上盤
參考意義不大

想問你仲有無做外賣？有朋友想玩所以問你tg

支持 睇好和波

大戶

然後近排九成開下盤

頭島最尾95'就係咁

尋晚又下盤夜

啲人又會唔會懶獨特買上盤

盤都轉埋 呢場入球雙似樣

睇好細波和波 0:0 1:0 1:1

買左

上盤係大船
讓半球 落飛落到傻
先轉半一

想買上盤係咪要驗腦

下個畫面就係比人打柒

你買咩

想問

下盤抵買 最多咪輸半

入球單雙要等完場先知結果

又有錢贏又有刺激感
點解無人買

咁都買15k

真 下盤好穩

賭欖俾狗會食水深到 去澳門買大細啦

引主？

但事實上9成波刻住上盤兩隻字都大船

輸圍
百佳樂公平啲

黎明半全大

可以參考埋藍十字對阿美嗰埸

唔中單雙6仔有頭獎中
機率靜雞雞話我知

一定中！

1000重心

上盤一定中

唔keep住賭會無左個feel
輸錢都要賭

賭呀

100%

優越陳+金碧旺旺

跟

又黎

我要贏錢渣喎，買完一秒都唔想等添呀咁刺激把鬼咩

願你今夜別離去~~~~

實中就話姐我都係鍾意玩即場

正反曲直難分

直屌＋1算

等睇未來2個鐘呢度不停屌波 0:0完場

yup

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

leon半一 都落到

上盤穩陣

大家聞唔聞到秒goal嘅味道

賭錢＝娛樂
唔係點解蝕咁多水都賭
不過我仲會同自己講做善事

無左刺激感就已經蝕左

睇好黎明
但啲半一上盤真係
skip

Allin上船

唉，俾面你上船

其實得返三輪
阿美利家都無咩戰意

上輪藍十字輸埋
leon仲有失分空間

雖然1.59真係好似比狗屌

阿美不敗

即場買角s,入球s
無即場就 亂買

細波 下盤

我識拆解啦
利昂大船
利昂大 船
姐係開上盤/大都當中

要娛樂唔揀賭錢啦，贏贏輸輸又要承受心理壓力如果當娛樂真係貼錢買難受

你準備定等睇呢度不停屌未有波入

成日估隊波有冇戰意都冇用
次次估完去買都開對家 岩岩明尼都係要爭冠啦

戰意分析師

所以係和波

Sum41 我都鍾意
可以分析埋其他賽事

我愛黎明

下盤才會贏

咩都唔洗講
買600 上盤

但禁錯6000

本多亂性

祝中

冇圖6蚊都得啦

阿美禁屌 中楣

至少60🤣

贏多十倍 lm

阿美快入

盤都唔駛買 直接+1

7/10 5k 上泥
而家輸番哂既話都會呃自己
淨係輸5k+用5k玩咁耐＋做善事

無得輸

上盤針得 阿美禁屌

留左名先

觀眾位係咪mon黎
好有米，整到成個球場都係

今晚祖記派錢？半一高水

所以咪成日停電

冇牙朗

大波已死

假架 現場乜都冇

半一上盤俾狗屌

毒犯大撚把錢

上場先伏撚完

上盤又比人禁屌 針

上次夠半一 1:1俾佢撚左一鑊仲買？

毒犯師，毒犯師

識貨 巴祖雙撚

feel到埸波係藍十字翻版

但真係好勁
整到成個場都係電視

中梗了

禁唔禁咩屌 上盤禁屌咪又係輸

半大24

墨假只信黎明

之後人地問你買咩又唔敢講 宜家又上返黎bin

利昂唔入比人入啦

邊位黎明 Sam哥我就識

我都係

阿美幾入肉

兩隊刷角神隊

同我講？

搶〇

屌信念唔夠唔敢買聖達菲

又關你事 都唔係覆你就衝出黎

點解會夠信念

Leon 下半場先識入波

佢落後1:0嗰陣想買 唔夠膽

踢少一個都入波 點賭

大波企得好硬

求你半大

細波 gel

睇好佢不敗

半大24 屌你老母

黎明1-0

1:0

10

入波未

黎明繼續唔好停

黎明唔入到3:0都好唔安全阿美成日和波

半大plz

食完個早餐就入，我想日日都食
比多粒？

屌你阿美唔出ochoa

俾多球

半細1/1.5s易撚到

熱刺入到3:0好收手啦，應該安全

客隊個種廢

卡利

又羊

主易撚到

係咪對住部手機喊緊

1-1 半大gel

大船仆街了

1:1‼️

阿美！

1:1

大波黨

半大

成日jer黑單 仲好意思自稱係佢老死

半大黨全面進場

出水未

又半大CLS

半大goallllll

仆街 主盤針

半場整多球

聖達菲！

屌 買左半細全大

呢兩隊對賽近9場都冇半大

只信阿美

實力波

利on9 屌你老母傻西

點賭呀 紅咗入兩球

條友反手

1-2

呀美2-1

阿美

大波黨全面進場

反cup！！！

AME Goallllll

下盤日

唔撚好玩啦屌你老母
5分鐘由主主變半客

又上撚咗沉船

心靈左5皮半主好舒服

一注阿美下盤 半注3s 夠唔夠膽半3全3

會變客客

半和咁都頂唔撚著

67了

大波goallllllll

買上盤赫根 明尼輸到瘦 一轉買下盤 費城 阿美就
所以波根本唔洗度

主會入 放心啦 主gel

主場王

屌你又半一下盤
好彩無買黎明

主入兩粒

仲叫我點信u

真係買下盤就贏

著定救生衣

事前2連 gel頭瞓 今晚又可以食餐好

琴日淨係買咗一埸上盤維羅納 輸 其他下盤 贏哂

連黑單都反手
還有皇法嗎

又屌波 大船黎明

和硬
主隊又可以再靠地獄主場搵食

屌你老母又輸

我唔信！

半3全3今晚食墨西哥餐

半場成25射 好撚顛

反手黎
你唔見佢貼 阿美贏哂半球盤咩

2019仲睇呢啲

以為尾場追返場上盤反底，好嘢追上盤一晚輸10k

狗會推介：利昂「黃金主場」

呢兩隊波世仇黎

同藍十字一撚樣

又黎下盤贏埋
Cls

唔柒信你
反手西

唔爭在開埋3.5b啦

果次重心先5幻

黎明重新打過

咁都有返半和 謝天謝地

上阿黎明

入夠未

反手定唔反手好

屌你老母我個半場客

NBA

屌你老母買咗客主

大波半場入哂
盤真心比狗賭

咁都有半和

3.5b半場搞掂唔使再叫，好耐無試過，感動

船長，跳咗船可摸耳上番

2.5/3B
3.5B易到

我個全格呀

半注3s半埸爆咗一注阿美下盤頂實

好耐未見過墨假有正氣波..

感覺半4全4，利申上盤

平時買就炸炸炸

我落船了 50蚊都黑撚埋 轉過第二架艇

卡利絕殺

臨開波前15分鐘 出面大波轉哂
2.5/3 升到3

話說早兩日派錢抽中你瞓咗 轉咗比169

3s爆咗再追5.5/6s 夠薑開7+

俾狗賭

通常半場最後入波都會贏

墨假都半大全大

半4全4？

呢兩隊買單雙好過追細

有冇老波骨認得阿美個10號仔 前巴塞青訓Giovani dos Santos 當年FM Winning妖人 後尾踢過熱刺 馬略卡 黃潛都踢唔起 連銀河都唔要佢

你咪反手買阿美叫利昂

今晚cow下個新同事先

有即場咩? 點追?

心靈投注

今場無炸嘅？

......屌你咩 點解會比佢嫁

派埋我ok 輸死

5.5/6s已上 夠薑7+爆我

可能反手呢

半4 全?

導鳩佢

4

我重抽中佢

你唔係追完數啦咩